今晚企得穩 今晚邊個就可以上岸

屌你老母 唔撚驚